聽日見工 now tv有咩要注意

約咗聽日見工
Now tv (Studio /audio ) engineer
有冇巴絲係入邊撈緊
利申： fresh Grad

你識唔識自由式先